有無做fmcg既巴絲

有野想問 plz tg

推

fmcg

連登無人做fmcg?

做唔做FMCG好? 利申: final year

我都好想知做唔做好 唔知前景好唔好

做左2年marketing 日日好似渡日度年
勁多野做

巴打 我收到大公司fmcg demand planning同aco 既offer 你會點簡
做fmcg係咪真係預咗日日朝九晚九 ？

利申:fg唔熟行情

想知

做distributor咪chur
principle 冇咁chur 我覺得

雖然唔係好識分 但in既時候講明朝九晚九 唔好諗住有得準時走 搞到唔知揀唔揀政府工好

邊間比左offer 你?

L字頭

去做啦都算好大間

想問係咪L字頭mt supply chain offer

當然唔係喇 我邊有咁勁

係有少少怕前景麻麻 識人做左10年fmcg都係得30k 搞到好似入政府更好咁

ok la 我做左2年24k

巴打邊間？
同意日日都好多野做好想轉行

L字頭個間有50k

做過 唔算間間oT我試過日日630 都算好pay比其他工